[年輕] 大家派唔派利是比你樓下的保安

如題 請分享

幾錢?點解?

耶穌愛你

成日訓果D就算吧啦

點都要比啦
成日幫我收件同收貨

老豆老母畀就夠
未結婚畀條毛呀
褲襠潛兩條毛就有

正解
未結婚派條撚呀？